[
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-大连枫叶",
        "question": "你好，我是河南230位次32万多，报咱学校咋样",
        "answer": "同学你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-大连枫叶职业技术学院",
        "question": "老师好，想咨询一下，中医康复技术，医学美容技术，去年河南文科的录取分数线是多少",
        "answer": "文史首次录取最低分是210，征集志愿313"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-录取",
        "question": "今年咱们学校没有护理专业吗",
        "answer": "同学你好，有护理专业"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-护理",
        "question": "老师您好，河南文科317，位次223287报考贵校的护理和中医康复技术录取希望大吗",
        "answer": "同学你好，可以的"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生204分位次54万能被录取吗",
        "answer": "同学你好，机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河南文科205，有希望录取吗",
        "answer": "同学你好，志愿需要多报，不要等征集。"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 医学美容技术 专业录取吗",
        "answer": "同学你好，医学美容技术专业为首次招生专业，所以没有数据可以参照。你的成绩可以报考，但是我建议不要只报唯一，可以多报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-辽宁省 历史类 文化分297分 体育分79",
        "question": "老师，请问辽宁省 历史类 297分 第一志愿报考本校是否有希望被录取？有哪些专业不建议填报？",
        "answer": "同学你好，你的成绩都可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课314用哪个分数填报更容易被贵校录取",
        "answer": "你好"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是广东考生，只有193分，可以报读你们学校吗？",
        "answer": "同学你好，我校暂时无广东招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-大连枫叶",
        "question": "老师辽宁的，215物理有希望嘛？",
        "answer": "同学你好，有希望。多填报几个专业志愿，会增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁171分，位次147555，有望录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以报考，建议多报几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "大连枫叶职业技术学院",
        "title": "大连枫叶职业技术学院-录取",
        "question": "河南文史220 位次330738有希望录取吗",
        "answer": "同学你好，可在首次填报志愿的时候报考，征集志愿录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-录取",
        "question": "问下贵校投档比是多少",
        "answer": "您好，平行志愿，不低于1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁物理281分能报每个专业么，很想去",
        "answer": "您好，可以报每个专业，最后是否被录取需要看最终的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-录取",
        "question": "在河南招生吗 文科301报考石油智能开采专业有望被录取吗",
        "answer": "您好，我们今年只在辽宁招生。感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-就业情况",
        "question": "毕业生的就业状况",
        "answer": "您好，学院会为学生组织双选会，毕业生和就业单位双向选择，保证就业率。"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课314用哪个分数填报更容易被贵校录取",
        "answer": "你好，我们今年只在辽宁招生。感谢您的关注"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁理科343能被贵校的电气自动化录取吗？或者那些专业",
        "answer": "您好，我们学校今年是第一年招生，没有往年参考分数线，具体多少分录取，还要等录取结束才知晓。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-报考",
        "question": "辽宁351可以报考吗",
        "answer": "您好，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-录取分数线",
        "question": "361理科辽宁省可以被录取任意选专业吗",
        "answer": "您好，我们学院今年是恢复办学以来第一年招生，所以没有历年参考分数线。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-什么专业适合女生学习？",
        "question": "不是很累，不在室外的专业",
        "answer": "您好，我们所有专业都招女孩儿。建议您按照个人喜好报考相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "辽河石油职业技术学院",
        "title": "辽河石油职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学您好，我校公共外语只开设英语。"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-河南文科315位次22万，医美专业有机会吗",
        "question": "河南文科315位次22万，医美专业有机会吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-录取",
        "question": "你好！我是新疆单列类理科生分数为257，位次为25636，有没有可能被贵校录取",
        "answer": "您好，您的分数非常有希望被我校录取，欢迎报考辽宁医药职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-新疆理科269，超本科线7分，40611",
        "question": "您好，新疆理科269，超本科线7分，40611，可以报考贵校的护理专业嘛？录取几率大嘛？",
        "answer": "您好，您的分数非常有希望被我校录取，欢迎报考辽宁医药职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-录取",
        "question": "辽宁物理考生382可以上中药学吗？",
        "answer": "您好，您的分数非常有希望被我校录取，欢迎报考辽宁医药职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-小语种",
        "question": "高中学的是日语本校有日语课程吗？",
        "answer": "智慧健康养老服务与管理专业有日语课程"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-录取",
        "question": "四川文277（不含照顾）男想报贵校护理有机会吗？",
        "answer": "您好，您的分数非常有希望被我校录取，欢迎报考辽宁医药职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-录取",
        "question": "贵校的护理，医学检验技术，康复治疗技术，中药制药有专业受限吗？",
        "answer": "请您登陆官网查询招生章程https://zsxx.lnvcm.edu.cn/info/1115/1443.htm"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-辽宁理科337可以报考贵校什么专业",
        "question": "辽宁理科337可以报考贵校什么专业",
        "answer": "欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-辽宁理科337可以报考贵校什么专业",
        "question": "辽宁理科337可以报考贵校什么专业",
        "answer": "欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-报考和录取",
        "question": "你好，我是今年的辽宁考生，文史类政史 地，361分，学的日语，想咨询一下可以报 考贵校的护理专业和康复治疗专业吗？被录 取的概率有多大呢？",
        "answer": "分数有点低"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-报考",
        "question": "湖南320文科报考护理有希望没",
        "answer": "欢迎报考！外省有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-小语种",
        "question": "高中学的是日语本校外语课有日语课吗？",
        "answer": "智慧健康养老服务与管理"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-录取",
        "question": "四川文科420有机会录取吗？",
        "answer": "欢迎报考！外省有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-宿舍环境",
        "question": "哪些专业是上床下桌啊",
        "answer": "都是"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁医药职业学院",
        "title": "辽宁医药职业学院-关于语种",
        "question": "请问贵校可以用日语n3来代替英语46级吗，或者说有日语公共课吗",
        "answer": "智慧健康养老服务与管理专业"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-辽宁",
        "question": "今年在辽宁省招生多少人295能上建筑室内设计吗",
        "answer": "我校建筑室内设计高考招生，历史类招15，物理130人，高校暂时也无法预判您的分数是否能考上，祝愿您金榜题名，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-辽宁",
        "question": "295分能进去吗",
        "answer": "我校建筑室内设计高考招生，历史类招15，物理130人，高校暂时也无法预判您的分数是否能考上，祝愿您金榜题名，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-辽宁",
        "question": "去年在辽宁省物理类最低分录取分是多少",
        "answer": "250分"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-入取最低分",
        "question": "辽宁物理类多少分能进",
        "answer": "2023年，物理类最低分250分"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科273能上贵校吗？",
        "answer": "学校代码8830,建议9个专业都写上增加录取到我校的概率，学校官网www.nsi-soft.com，咨询电话：02488928718"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，请问一下今年向河南招生多少人啊",
        "answer": "90人 学校代码8830,建议9个专业都写上增加录取到我校的概率，学校官网www.nsi-soft.com，咨询电话：02488928718"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-院校代号",
        "question": "院校代号是多少",
        "answer": "学校代码4385,专业代码01至18，学校官网www.nsi-soft.com，咨询电话：02488928718"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，河南文科225分位次328423可以被录取吗 我见去年的最低录取分是186位次348600",
        "answer": "学校代码8830,建议9个专业都写上增加录取到我校的概率，学校官网www.nsi-soft.com，咨询电话：02488928718"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-北软",
        "question": "老师你好，辽宁物理类340分有希望录取么？女生推荐什么专业？谢谢",
        "answer": "学校代码4385,专业代码01至18，录取概率非常大，女生推荐计算机应用技术，大数据技术，数字媒体，动漫制作技术，电商，跨境电商，空乘，民航安检，数字化设计与制作， 学校官网www.nsi-soft.com，咨询电话：02488928718"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是辽宁考生，选科为物生地，311分，排名135958位。能否被您校哪些专业录取？",
        "answer": "学校代码4385,专业代码01至18，录取概率非常大，学校官网www.nsi-soft.com，咨询电话：02488928718"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-沈北软件",
        "question": "河南去年录取分数线是多少 理科226是否有机会",
        "answer": "学校代码8830,可以把9个专业都写上，增加录取概率，学校官网www.nsi-soft.com，咨询电话：02488928718"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-咱们学校数媒专业主要学习些什么呢？学费一年多少呢？",
        "question": "辽宁物理科282能上吗？以后就业好就业吗",
        "answer": "您好，282分，是很有希望的，我校报考代码：4385，专业代码01-18，为了增加您的录取概率，欢迎所有专业都报上，喜欢的专业代码往前填报，欢迎您报考，咨询电话02488928718。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-辽宁省 历史类 文化分297分 体育分79",
        "question": "老师，请问辽宁省 历史类 297分 第一志愿报考本校是否有希望被录取？有哪些专业不建议填报？",
        "answer": "您好，历史类，297分，是很有希望的，我校报考代码：4385，专业代码01-18，为了增加您的录取概率，欢迎所有专业都报上，喜欢的专业代码往前填报，欢迎您报考，咨询电话02488928718。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取",
        "answer": "您好，同学，您的分数是有希望的，我校报考代码：E385为了增加您的录取概率，欢迎所有3个专业都报上，喜欢的专业代码往前填报，欢迎您报考，咨询电话02488928718。"
    },
    {
        "schoolName": "沈阳北软信息职业技术学院",
        "title": "沈阳北软信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是辽宁考生，选科为物生地，311分，排名135958位。能否被您校录取？有希望没? 另外2023年您校各专业录取情况给个链接，谢谢老师。",
        "answer": "您好，311分，是很有希望的，我校报考代码：4385，专业代码01-18，为了增加您的录取概率，欢迎所有专业都报上，喜欢的专业代码往前填报，欢迎您报考，咨询电话02488928718。学校官网：www.nsi-soft.com"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有选科要求吗有中医康复技术专业吗",
        "answer": "我校今年没有山东计划"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "question": "贵校去年向河南招生的最低分数线是多少？",
        "answer": "我们去年和今年都没有河南招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-你好，请问咱们学校中医康复专升本的通过率多少？",
        "question": ".",
        "answer": "大部分学生都选择毕业直接就业的"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-辽宁省 物理类333分",
        "question": "请问辽宁省物理类333分报考本校的特殊教育是否有希望录取",
        "answer": "去年物理类特殊教育录取分数线是350分，您参考一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-物理332分能上艺术设计或现代家政服务与管理吗？",
        "question": "这两个专业主要教什么?",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-广西录取情况",
        "question": "广西物生政255录取贵校概率大吗？",
        "answer": "去年最低录取分数线是229分，有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-录取",
        "question": "辽宁沈阳理科385分特殊教育专业有希望吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-录取",
        "question": "我是辽宁沈阳的学生，选科是物理，高考考了385分 报考学前教育和智慧老人健康服务与管理这两个专业有机会吗？",
        "answer": "我们没有智慧老人健康服务与管理专业，学前教育和老年保健与管理有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-录取",
        "question": "辽宁考生理科319有希望被贵校，康复辅助器械技术，现代家政服务与管理录取吗哪个机会大点",
        "answer": "都挺有希望的，现代家政服务与管理机会大点"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-录取",
        "question": "贵州高生368位次16万左右，报考特殊教育录取率大吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-辽宁省 历史类 文化分297分",
        "question": "老师，请问辽宁省 历史类 297分 报考本校是否有希望被录取？口腔技艺专业毕业是否用实习就业推荐",
        "answer": "口腔去年录取分数线偏高最低分398，你可以参考一下。学校推荐实习就业"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-辽宁省 历史类 文化分297分 体育分79",
        "question": "老师，请问辽宁省 历史类 297分 第一志愿报考本校是否有希望被录取？有哪些专业不建议填报？",
        "answer": "我们只看文化课成绩，不看你专业加试成绩"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取",
        "answer": "我们没有山东招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-录取",
        "question": "267分物理报考本校学前教育有希望吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "辽宁特殊教育师范高等专科学校",
        "title": "辽宁特殊教育师范高等专科学校-录取",
        "question": "辽宁考生，2024年高考345分，物化生。想报贵校的中医康复技术 专业，有希望录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-录取考研转专业",
        "question": "湖北物化生495排名9w3录取概率大吗？可以选择哪些专业呢？可以考研吗？专业好转吗？",
        "answer": "大部分专业考研并不限制本科专业，转专业需与转入学院沟通"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-理科",
        "question": "468 位次20w多一点，能报考吗，该院校设有专业极差吗",
        "answer": "有一定机会，压线可以试试，没有极差"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-报考",
        "question": "河南理科465可以报考本科二批普通类吗",
        "answer": "过线就允许报考"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-志愿填报",
        "question": "江西物化生考生486排名104527，能被贵校的统计学，新能源专业，人工智能，软件工程，应用化学，电气工程及其自动化，电子信息工程，自动化专业，机械设计制造极其自动化生物科学 材料化学 新能源科学与工程 数据科学与大数据技术 生物科学 人工智能 应用统计学 软件工程通信工程专业录取吗？",
        "answer": "有录取机会，但具体专业得看当年的报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-河北物化地448",
        "question": "可以报考贵校农业资源与环境吗",
        "answer": "有录取机会，但机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-2024咨询",
        "question": "河北物化地476女报考贵校，动物医学录取几率大吗？如不能请问什么专业可以？",
        "answer": "有录取机会，但具体专业得看当年的报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-录取 吉林农业科技学院",
        "question": "1 江西物理类478可能录取吗，2 在江西的招生计划数是多少，3往年录取情况在哪里",
        "answer": "有一些机会，具体信息请登录官招生网、微信平台查看"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "100%，如无特殊要求就是100%"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-咨询报考",
        "question": "河南理科考生472分，排名195178，想要报考贵校机械设计制造及其自动化专业能否被录取",
        "answer": "有机会的，可以试试，但是具体专业还得看当年的报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-吉林农",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "单列类不好回答您，因为新疆对单列政策我们也不是很清楚，实在抱歉"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 能录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "有一定机会但机会较小，只能说报报试试吧"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-投挡比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "如果生源省分无特殊要求都是100%"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-录取",
        "question": "您好，湖北史政地485分26443位次有希望报考贵校吗",
        "answer": "有一定机会但机会较小，只能说报报试试吧"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-农",
        "question": "河北考生物化政491能报工商管理吗？",
        "answer": "物化政可以报工商，可以报，但是不是很稳"
    },
    {
        "schoolName": "吉林农业科技学院",
        "title": "吉林农业科技学院-吉农",
        "question": "河北考生物化政491能报中药学吗？",
        "answer": "建议排名13万以内的考生更有把握"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "333能上什么专业，宿舍条件怎么样",
        "answer": "有录取希望，但是分数不具有优势，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "录取希望很小，建议慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-录取",
        "question": "河北 理科391分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有录取希望，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-海南374可报吗？",
        "question": "海南374可报吗？",
        "answer": "录取希望很小，建议慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-河南考生",
        "question": "理科322可以被录取吗",
        "answer": "有录取希望，但是分数不占优势"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-黑龙江文科308分排位46228报考贵校有希望吗",
        "question": "黑龙江文科308分排位46228报考贵校有希望吗",
        "answer": "希望不是很大，建议慎重考虑"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "有录取希望，宿舍目前是八人寝，有一栋女生寝室四人寝，预计下半年投入使用，有早操，早晚自习每个学院安排不一样"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "可以报考，但是建议服从调剂，分数不是很具有优势"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-咨询",
        "question": "您好贵校有订单班吗，广东物化生440分，225908位次报考贵校的订单班有希望吗？",
        "answer": "订单班不对外招生"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-录取",
        "question": "你好，理科生397，排名195779，报考贵校有希望吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-学校代码",
        "question": "没有找到学校代码",
        "answer": "我校院校代码11440，在辽宁省院校代号1440"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-录取",
        "question": "文科305报人工智能技术应用有希望吗",
        "answer": "浙江为新高考省份，不分文理，305分希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-录取",
        "question": "河南理科314看可能进入咱们学校吗？",
        "answer": "有希望，但是分数比较低，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-黑龙江",
        "question": "黑龙江文科406 有机会报考大数据会计专业吗",
        "answer": "有机会录取，希望很大，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "长春金融高等专科学校",
        "title": "长春金融高等专科学校-长春金融",
        "question": "文科302次位242461有机会录取吗老师",
        "answer": "参考去年情况的话录取希望不是特别大，如果结合近三年录取情况来看分数有希望，但属于低分段专业，需要服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-外语语种",
        "question": "请问贵校开设日语课程吗",
        "answer": "您好，报考吉林警察学院。我校不限语种。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-有日语公共课吗？老师",
        "question": "有日语公共课吗？老师",
        "answer": "您好，报考吉林警察学院。我校暂时没有日语公共课。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-请问山东考生503分，选科是生物，历史，政治，有希望报贵校吗",
        "question": "能报贵校的那些专业呢",
        "answer": "您好，报考吉林警察学院。请关注官网公布的招生计划，各省计划及选科要求均已注明。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-志愿填报",
        "question": "湖南文科495分位置26564填报贵校法学专业或者汉语言文学有希望吗？",
        "answer": "您好，报考吉林警察学院。请参考我校往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-报考",
        "question": "吉林省美术生综合分504排名1000左右报考贵校希望大吗",
        "answer": "您好，报考吉林警察学院。请参考我校往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-录取",
        "question": "山东美术生文化课335，专业232，综合分457.5，位次20103有机会录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考吉林警察学院！请参考我院官网上公布的往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-投挡比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "您好，欢迎报考吉林警察学院！请关注我院招生章程，投档比例以各省招生文件为准。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-体检",
        "question": "您好问一下山东报考本校法学是否需要体检",
        "answer": "不需要体检"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-高考志愿",
        "question": "提前批物化政522排位71108报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-录取",
        "question": "河南考生理科 382有机会冲贵校吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-报名录取概率",
        "question": "河南文科485分，48864位次，报贵校录取概率大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-湖南物理类考生",
        "question": "老师您好，请问湖南物理类考生449分，有机会入取贵校的102 103专业组吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校的汉语言文学和法学，录取可能性大吗",
        "answer": "有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "吉林警察学院",
        "title": "吉林警察学院-吉林警察学院",
        "question": "河南理科美术生，文化325，艺术237可以报考本学校吗？",
        "answer": "可以考虑"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西女生269位次251092有机会上贵校吗",
        "answer": "有机会可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "我们今年一共在江西文科一个计划，具体还要看报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问我是今年的高考生，286分能上贵校吗",
        "answer": "机会很大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-吉林工业职业技术学院",
        "question": "老师，河南文科331有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问去年河南理科录取最低分多少？318被录取机会有多大？",
        "answer": "理科294，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗，可以报广告艺术，建筑室内和数字媒体艺术设计吗?",
        "answer": "我校在重庆没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取",
        "answer": "你正常应该是用高考的分来报考，我们没有艺术类就是普通类"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-吉林理科319",
        "question": "吉林省考生，女生理科319有希望被贵校分析检验技术专业录取吗？",
        "answer": "要看今年的报考情况，按照去年的分数线是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-河南理科314",
        "question": "可以报考贵校新能源吗",
        "answer": "按照去年的分数看是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-吉林工业",
        "question": "文科302次位242461有机会录取吗老师",
        "answer": "去年河南文科最低录取分数是312，你可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-报考",
        "question": "吉林省物理分组分数312分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南省理科男308分可以被贵校录取吗，可能性",
        "answer": "按照去年的分数段是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南省理科男308分可以被贵校录取吗",
        "answer": "按照去年的分数段是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "吉林工业职业技术学院",
        "title": "吉林工业职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科350有机会被贵校录取吗",
        "answer": "去年理工类最低分数线是380左右，具体还是要看报考情况"
    }
]